成龍大哥新春CG巨製《神探蒲松齡》預告

嘩屌啲CG咩事, 我唔好去睇藍貓?

無人超越到

估下條仆街食左劇組幾多條女

見到個名諗起「布布」

唔講佢份人
佢咁有心成日拍戲真係算係咁

另外據片方向我們介紹，電影將蒲松齡設定為屢破奇案的“鬼狐居士”，同時妖的形象和個性也更加多樣，期間穿插了多個故事，也融入了不同角色之間的情感糾葛，這樣的改編不僅增加了故事的新鮮感，也擴寬了“聊齋”本身的意義。

電影《神探蒲松齡之蘭若仙踪》在著力刻畫蒲松齡這個人物形象的同時，將故事地點聚焦在“蘭若寺”，它出自《聊齋誌異》中《聶小倩》的故事，幾乎是鬼域的代名詞。但“仙踪”兩字又讓電影多了幾分美麗，這種美不僅體現在場景畫面，更凸顯了主角之間交織著愛恨糾纏的曠世之戀。

感覺好金瓶梅feel

有套卡通叫成龍傳奇 仲膠

法國做親蒲松齡嘅都係仆街
代表啲咩